開掛之達人邨囗失踨！copy 大埔group

27/7/2019

00:30

剛才開掛之達人兩名記者深入南邊圍的外圍

然後佢話有架私家車係咁呠佢

又想影佢相

似乎行蹤黃左

之後突然直播中斷

就一直失去聯絡

已通知林卓廷&鄺仔

報晒消防同蘋果 我有6個車手義工飛緊入去搵人

最後位置：菜葉庭9 10座對岀

開掛之達人點解冇事又唔交代點解斷左live 45分鐘?
人地夜媽媽仆出黎係救人 出自關心
押上自身安全黎救你 係因為你兩條友on99自己通宵走入元朗
但事後交代都冇個 完全不負責任
只有三個可能性:

1. 係厄subscribers既陰謀
由頭到尾都冇出過事 只係自制恐慌
但本來唔識佢既人 因為呢件事 依家subscribe左佢

2. 隱瞞元朗環境事實 以免制造恐慌減少聽日人數

3. 份人唔識do

屌佢老母幾撚多車手仆撚左出黎搵你地
一句都唔撚覆
返去訓啦屌你老母
聽日咩日子呀

感覺有D野發生左
ANYWAY，元朗，不能缺席

之後開返live話無事啦喎 on9

成個過程，有一段時間唔見左人。
然後開左二號機直播，但感覺唔係之前那位二號，其實件事都幾恐怖
FB有人懷疑：
Rikimaru Riki Tsui · 6:43 疑點：
1. 失蹤後突然del live
2. 無啦啦有條Gabriel Lam話安全離開左
3. 有聲帶話已安全,中年聲，但係把聲唔係新live果位
4. 開新live把聲係後生仔
5. 開新live報平安時，態度有明顯差異，話圍村人都唔係咁差姐，佢地無收武器係草叢，同埋有一句非常奇怪「中國人唔打中國人」
6. 開新live時，有一男一女同新live後生仔傾計，有透露佢另一位同伴已飛的走左
7. 佢只對牆錄影同講野
8. 新live有人突登出現跟佢，佢嚇親，跟果個人話係自己友
9. 新live完結後被del

然後一號機又開一個舊直播，總之成事件充滿疑點。

不過最終一號有報平安。
二號亦有留言。但已唔肯定二號是否本來的二號。((先存疑，等遲下先研究，訓，元朗見大家)

議員網友唔洗瞓?

想死就唔好開live啦

唔撚係呀嘛
我唔係好清楚因為我一開live就己經係條友係咁影住牆講野
我都聽到佢講 中國人唔打中國人 之後就係度甩話乜雖然我都係香港人 但係乜乜乜 不過我當佢只係一時口快啦唔撚知
你話新live完結後被del同埋係第二把聲 咁真係好恐怖

係勁鬼，希望安全後有野爆

自編自導自演.
BTW follow多咗幾千

點解咁多on9幫佢地免費宣傳